明年今日 別要再失眠

在有生的瞬間能遇到妳 竟花光所有運氣 到這日才發現

遺憾夠還要去張開笑口

連夢裡也會覺得快樂難求

像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有

再見了 背向你 眉頭多少傷悲
也許不必再講 所有道理

如何留得住 言潮

Hi

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

應該怎麼愛可惜書裡從沒記載
終於摸出來但歲月卻不回來

從來未愛你綿綿 可惜我愛懷念

一齊聽醫神

聽緊

原來係你條xx

如今天失去了怎麼退怎麼進

但看我手仍激動只得傷信

Shall we talk

為何都不大懂得努力珍惜對方

天荒地老 流連在摩天輪

是時候接受我一無所有
是我讓你走別回頭
是無法接受我一無所有
我終於知道內疚

我仍然每分每秒都掛念你。

為何未能待我差到讓我去僧你

那些真的假的夢

仍多麼需要你 仍多麼需要你

ok

學愛你 美不美 天黑黑到地

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

哥哥抱抱

屌你

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

fuck u

做咩喎

不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

如果寧靜中感到害怕 送我相擁有用嗎

生生

有樓有高潮

有手有高潮

隨便

你和誰結伴前來 是否比我精彩

懷抱既然不能逗留 何不在離開的時候
一邊享受 一邊淚流

自從前愛到現在 是那個可一可再

為何為好事淚流呢？

本想去憑愛去換最燦爛一生

真的可以了 我可以了 放棄相愛資格

真的可以了 我可以了
放棄相愛資格

咁岩呀Ching

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

看著似是愛 星空飄送

曾與你愛過卻匆匆

誰讓我倒流時光一起親身跟你去分享

騎著單車的我倆

除非你是我 才可與我同在

期待美沒完 愛沒完

如果有眼淚只不過

殘忍的單戀非你專利

尚要借你暗戀他去接近你 才可悲

從未來再見遺憾舊時不太會戀愛

不如這樣 我們一直擁抱到天亮

周國賢版好屈

如果將街燈的光線代表真愛
或者熄燈了會更發現你存在

對焦她的愛

讓記念成歷史

今天看這段歷史像褪色午夜殘片

可以聽到抑鬱

頭沾濕 無可避免

誰人又相信一世一生這膚淺對白

仍可同生 共死

油矛甘多淫甘頹

只能說我輸啦

你係我心目中只會贏

收兵

就當最初